有個痴線女人鬧到小朋友喊得好淒厲，不安。

[black]琴晚11點幾12點開始，我就聽到有一個女人係到鬧仔。鬧仔其實真係好平常，但係佢把聲完全係失控！聲嘶力竭咁大叫同質問個小朋友，小朋友聽聲大概都係小學2-3年紀左右既年紀。我聽到個小朋友喊得好大聲，好淒厲，真係聽到心都up埋。

今日10點個女人又開始鬧，鬧到而家，我一路聽佢叫、一路聽個小朋友喊、一路覺得好不安。我個人黎講係好反對講細路推到一個咁極致既情緒，你可以話我太過敏感，但係我始終覺得咁逼個小朋友係弊大於利。

我而家只是覺得好不安，好想做d野可以令個女人正常d。一個小朋友係呢個時間應該訓覺，而唔係俾佢咁痴撚曬線咁鬧。

有冇人聽到呢d事會有呢種感受？我又到底可以做到d咩......[/black]

閱

報警 懷疑有人

點呀 黑字想點呀

打比樓下保安

[black]樓主我屌你老母[/black]

認真
報警
呢啲小朋友第時會有陰影

[quote][black]琴晚11點幾12點開始，我就聽到有一個女人係到鬧仔。鬧仔其實真係好平常，但係佢把聲完全係失控！聲嘶力竭咁大叫同質問個小朋友，小朋友聽聲大概都係小學2-3年紀左右既年紀。我聽到個小朋友喊得好大聲，好淒厲，真係聽到心都up埋。

今日10點個女人又開始鬧，鬧到而家，我一路聽佢叫、一路聽個小朋友喊、一路覺得好不安。我個人黎講係好反對講細路推到一個咁極致既情緒，你可以話我太過敏感，但係我始終覺得咁逼個小朋友係弊大於利。

我而家只是覺得好不安，好想做d野可以令個女人正常d。一個小朋友係呢個時間應該訓覺，而唔係俾佢咁痴撚曬線咁鬧。

有冇人聽到呢d事會有呢種感受？我又到底可以做到d咩......

報警 因為噪音滋擾到你已經可以報警啦
如果講到個女人咁癡線恐怖
可能順手揭發虐兒